2021/2 日本乘用車銷售排行榜

Toyota8席
日產2席
萬事得0席

2021年2月の車名別新車販売ランキング：乗用車ベスト10
1位 トヨタ「ヤリス」：2万559台（前年同月比588.9％）
2位 トヨタ「ルーミー」：1万1954台（前年同月比155.6％）
3位 トヨタ「アルファード」：1万107台（前年同月比192.8％）
4位 トヨタ「カローラ」：8766台（前年同月比88.6％）
5位 トヨタ「ハリアー」：8006台（前年同月比367.4％）
6位 トヨタ「ライズ」：7901台（前年同月比79.2％）
7位 日産「ノート」：7246台（前年同月比73.1％）
8位 トヨタ「ヴォクシー」：7094台（前年同月比105.2％）
9位 トヨタ「シエンタ」：6360台（前年同月比76.9％）
10位 日産「セレナ」：6305台（前年同月比72.9％）

樓主你走先我幫你頂住

唔講唔知roomy/tank呢款1000cc騎呢size既van喺日本咁好賣

日本唔係住市區，要嚟代步當然好賣

即係乜撚野車
負皮

1. Yaris
2. Roomy
3. Alphard
4. Corolla
5. Harrier
6. Raize
7. Note
8. Voxy
9. Sienta
10. Serena
樓主咪咁懶

康打

畸car級別康打連續幾年冠軍

佢定位咪用spade solio一樣

皇冠on9唔入入sienta go者
唔係呢部一定賣開行

日本市區都好多1000cc
因為黃牌仔牌費平
香港少好大因素牌費問題

更正:黄牌係660cc以下

咁上面堆車都唔係喎
K car 就真係Honda no.1

係講乘用車
660cc係輕自動車

660cc市區都好多